\begin{DndMonster}[float*=b,width=\textwidth + 8pt]{Menschenaffe}
  \begin{multicols}{2}

    \DndMonsterType{Mittelgroßes Tier, gesinnungslos}

    \DndMonsterBasics[
        armor-class = {12},
        hit-points  = {19 (3W8+6)},
        speed       = {9 m, Klettern 9 m}
    ]

    \DndMonsterAbilityScores[
        str = 16,
        dex = 14,
        con = 14,
        int = 6,
        wis = 12,
        cha = 7
    ]

    \DndMonsterDetails[ 
        skills = {Athletik +5, Wahrnehmung +3},
        senses = {Passive Wahrnehmung 13},
        languages = {-},
        challenge = 1/2
    ]

    % Traits


    \DndMonsterSection{Aktionen}

        \DndMonsterAction{Mehrfachangriff}
        Der Menschenaffe führt zwei Faustangriffe aus.

        \DndMonsterAction{Faust}
        Nahkampfwaffenangriff: +5 auf Treffer, Reichweite 1,5 m, ein Ziel. Treffer: 6 (1W6+3) Wuchtschaden.

% Alternativ kannst du auch diese Form verwenden, ggf. ist sie nicht fehlerfrei:
%   \DndMonsterAttack[
%      name=Faust,
%      distance=melee,
%      type=weapon,
%      mod=+5,
%      reach=1,5 m,
%      targets=ein Ziel,
%      dmg=6 (1W6+3),
%      dmg-type=Wucht,
%      plus-dmg=,
%      plus-dmg-type=,
%      or-dmg=,
%      or-dmg-when=,
%      extra=%    ]
        \DndMonsterAction{Felsblock}
        Fernkampfwaffenangriff: +5 auf Treffer, Reichweite 7,5/15 m, ein Ziel. Treffer: 6 (1W6+3) Wuchtschaden.


  \end{multicols}
\end{DndMonster}
